如果用做group project嚟比喻場運動…

咁5成人會係出力嘅手足
3成人係freerider
剩低嗰兩成就係之我感覺良好嘅NDS

好明顯NDS 係隔黎group

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應